hkcc deadline 交學費冇撳comfirm

我琴晚已經交左錢 但係到今日五點幾先知道原來要撳掣 唔知會唔會冇得讀🤦🏻‍♀️

建議你去hkcc嘅po度問

嗰邊都有問而家勁驚冇得讀

咁應該唔會嘅 學店呢家嘢 有錢就有商量

你可以打電話上去問下

打咗佢叫我send email 我啱啱已經send咗過去

希望啦

在此呼籲大家罷玩hkcc編委會ocamp
在此呼籲大家罷玩hkcc編委會ocamp
在此呼籲大家罷玩hkcc編委會ocamp
[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

師兄你用咩交
我用pps交 交完唔見有confirm啲野冇理到
而家有啲洧

我都係想有心向學啫

建議改名

做咩咁夜唔瞓
快啲覆我 騎劫個post順手推上頂

我都係

交左咁多次學費都無見過啲咩confirm制

唔使驚佢個comfirm 根本係垃圾

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

勿恥與為伍 罷玩編委會ocamp
勿恥與為伍 罷玩編委會ocamp
勿恥與為伍 罷玩編委會ocamp

打去hkcc問最直接話哂你都交左錢

On9 一入到去瘋狂追住 收皮啦死都唔玩

嗰陣時都有打而家已經解決

點解你可以唔記得交留位費

sor我覆左錯post
樓主依家冇事就得啦 下次記得啦